[重要]千祈唔好去港交所！ 鄭若驊老公 潘樂陶 嘅公司聽日 (12/7) 就上市！！

聽日就喺鄭若驊老公 潘樂陶公司 ATAL (Code: 1977) 上市嘅大日子！

所以千祈唔好去港交所影響佢上市啊！！！

為左慶祝，記得將ATAL呢間公司嘅背景分享俾多啲身邊嘅人，特別喺有投資嘅朋友

同大家重溫一下呢間公司嘅關係網絡

英文版

當然唔會少得背後嘅兩位大戶 (i.e. 基石投資者) ，余錦基先生同埋黃森捷先生

佢兩個都喺合股供股高手，亦姐喺玩弄財技嘅高手

[/i]

以下喺佢地過往標榜嘅戰績

投資涉及風險，希望大家可以將賀圖分享去Fb 及各大社交平台，等更多投資者知道，投資喺真係有風險，同埋記得投資前要做好功課

Source

以上資訊全部均為公開資料整合

推

會趺幾多

喺時事台都開左，麻煩幫手推時事台果個post

嘩，我又要搞大鑼

有咩姿勢搞鑼最霸氣？

禍必及妻兒